有冇人話我知火火依條友點解冇啦啦做左大佬？

睇鬼同你上位 條撚屌好似好有權力咁
冇人敢得罪佢 態度又閪到震
咁可能佢係d猛料人 串得起啦
咁就睇佢維基 導演導得四套電影
我只係有睇老笠 垃圾到仆街
其他個三套睇都廢撚事
填詞就好多首 一首出名既都冇
電台就最出名應該係公子會
唯一我認為佢叻既就係轉數快 把口叻
夠膽串森美
無錯 就係唯一既優點
自從viutv開始 佢就同kb玩癲野 食癲野
個陣真係好鐘意佢地兩個
日子耐左
而kb keep住be humble 睇佢guest個集鬼同你上位
已經睇得到佢同火火既分野
火火host個鬼同你上位真係垃圾到震
而kb個集真係昇華左個節目
點解佢可以上到位 人人都會尊重佢 唔敢得罪佢
有冇人知道個原因

最撚僧佢

下 top3黑人憎阿嘛？

佢同紋身佬好無聊但有火花

係囉 唔知邊解係viutv到彈起咩都搵佢做
但係佢講野成個老MK咁好難頂

因為需要呢種角色? viu台做得呢d位, 個個都定晒型, 係臭口惡人type冇, 而且節目效果嘅野, 你當咗佢真係呢種人又太認真

利申: 唔鍾意呢種角色, 不過平心而論有時佢鬧人係鬧得啱(e.g.冥婚果集, 3條女攪一大輪一齊縮)